晚餐 百佳飯豉油雞

今次係半隻雞

35+8.5

好撚底屌

凍既

好正好滑呀

自己叮番熱就ok